😊宋河英包包臉😊

嗨！！！！！！！！！

恭喜河英畢業 idol school😊
佢會喺 formis 女團出道😊

好在喺早幾個月前已follow 而家非公開

不過其實冇咩睇😂

嗨，我借左個名佢用

都幾fit㗎

橙，冇人識 上次生日冇人理😒

小百搭屌打！

唔明。。。

撩鼻屎😂

死韓狗

幾得意

你遲下仲有大把機會睇佢😂